需要義士制止班鬼

果班鬼喺龍和道set 野, 俾藉口警犬清場
仲有啲喺度揮英國國旗, 消耗民意
請立即幫手制止！！！

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

要制止嘅唔係意識形態而係今晚可以砌生豬肉暴動行為！

有無人喺現場同佢地講吓啊

幫幫手同佢地講下啦,唔想今日嘅努力白費啊

人地想勇武，中午和理非人地都冇衝冇剩la，講好各有各做咁你理乜？咪再分化啦好嘛

宜家唔喺分化, 佢地喺消耗咁今日嘅努力呀

各有各做 但提醒喺現場既各位 特別訓緊喺夏道既人 要小心

哩個時候勇武有咩必要呢，警犬又唔理我地。佢哋咁做只係俾藉口班警犬清我地場

大家小心啊

咁宜家人地只係佔，又冇衝。好現實政府到宜家都冇正面回應到，聽日又有進一步行動，點解唔可以尊重下？幾年前點輸？咪係因為有人自毁長城。今次掂，係因為兩路人合作呀

今次係因為大家都和理非, 勇武嘅話果班一家大細有老有嫩嘅下次點出嚟呀